學AI , Big Data 對返工有冇幫助? 係香港可以做咩工

感覺好離地 唔知做緊乜鳩咁 但個個又擺係咀邊
讀完會唔會有野做 同係邊上堂架

香港？

it狗

上堂個d 就算啦，只會得個知字

除非你讀過master/phd先會有工

認真架，利申做緊

竟然有人夠膽講自己識Big Data

嘥鳩氣啦 班撚樣正常office功能都未撚舞得掂
跟本有時連想要咩product/outcome都表達唔到
成日想㩒個掣 唔洗做
請ai返工得啦

打開latex, spreadsheet 用json／csv ／xml

office？

大佬 page break又唔識
excel 好簡單既function又唔識
成日叫你 有冇好啲 有效率啲既方法幫佢每個月睇數

公司遲下power bi咪又係microsoft嘢
係excel自己管數pivot都未玩得掂
咪又係叫我做

利申唔同team 非it職員

sales未係lor

去香港既大學上那些會好離地

去mit/stanford或microsoft上的ai course會貼地好多
可以試下佢哋的online course

唔止係講technical，仲好business/commercial oriented

朋友
不如學html,javascript算啦
AI,Bid Data呢D 就算俾你識都無用
得物無所用

居然有人話自己識

Big data廣告業有用 其他

有料仲係香港做？ 傻撚左

本地人只係會比人當狗咁用

有用

因為好多developer／data analyst 唔用office
要用滑鼠已經輸左

你本身自己咩底，咩學位？